今日喺香港嘅支那人 你大鑊了

你班支那豬扮唔知都無撚用
你估你話唔知你個黨會信你咩？佢哋玩有罪推定，除非你挖咗自己個腦（如有）出嚟俾佢哋睇 佢哋先會考慮下唔係 國安即日上門
寧枉勿縱嘅支那法律係唔係好正呢
而家見到我個post係咪即刻明曬我哋點解反送中呢
就算你真係唔知我哋遊行係為乜野事 共產黨都唔會信你 因為一放錯一個俾佢周街講周街唱咁佢封鎖咗成個月嘅努力咪白費一路好走

翻牆出嚟搗亂個批五毛三毛一毛 你哋都睇路喇

你們知道得太多了

有招教你 就係先發制人
喺支那當眼處大鑼大鼓宣揚自由 等你多啲同鄉見到 還掂廣東武漢都有示威 唔差在34個省都一齊嚟 夠人多佢咪唔得閒搵你囉 還掂佢家下同侵打緊貿易戰 你哋內外夾攻咪可以保命囉
做人做鬼睇今次 等到國安上門就無救喇

樓主心水好清
今次仆街喇佢地 支耶政府 點會放過佢地

仲可以清咁啲五毛 反送中觸發淨網行動